如果開真槍點搞

班古惑仔無性
一定𣈴撚住頭身射
勇武手足可以點反擊

走囉

唔係點

一早開咗真槍啦

不嬲真槍嚟
你意思係實彈呀？

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！